究竟班蝗憑乜撚野話c朗＞美斯？

笑到瞓唔著

對betis射左10球

之前場場咁射法咪畀個獎你囉 今年咁射法就係笑撚死人

好撚柒獨食 成日諗住入波做英雄

搞到依家 真係只要粒波喺佢度就唔驚 放畀佢射都得

鬥廢賤種朗贏晒

有一半根本射門都係夾硬黎

搏射中人改變方向

都幾中左龍 係個龍太勁

牙朗一己之力帶領葡萄牙贏歐國杯 己經夠贏小花

仲要多謝埋賽制，克羅地亞，威爾斯，法國離奇集體失準

呢句真，果場我有睇 睇到我好熱血 一個人踢哂咁滯

就憑牙花係二線球員，牙朗係no1呢樣

留意到啲龍門對住牙朗都特別上心
想迫害牙朗

仲要多謝冰島球絕殺踢咗葡萄牙去靚線

主要多謝牙朗決賽傷出

好治癒⋯⋯

細路仔先會話C朗>美斯

快報個段c朗5x射入一球精華真係笑到我仆街

朗迷：全靠阿朗激情指揮

有無片笑下？

上面咪有link

一睇就知冇運